慢熱嘅人係咪好輸蝕

第一印象會比人覺得好冷漠 但熟左就會唔同
係
唔係

唔係

係

點解

你個樣決定人地對你既耐性

你係指性格慢熱定做野上手慢但上左手做得好?

天生黑臉冇計

性格

唔係黑唔黑面
係靚唔靚

唔會
係得嘅啲囡追住黎